[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4000)

YY

Yy 賭球咁叻都呃錢

930買咩

慢撚到

9:30 上盤有冇人

整場必中玩具黎威下先

yy又贏

930上盤？

跟番大岩幾場就拎番啲錢啦

想要10點上盤多D

整頓波台Y風

慢撚到
錢多想派200
第三個留名200

我

1

m

有冇角水？

.

有

Slow

200

lm

TG

3.5b crashed

馬刺-2.5

派埋我ok?

秘魯

願者上鈎 只可以話波po都真係幾撚多傻閪

爆料未

原來佢真係派

哥撚咪派錢囉

駁唔到

痴線

摩牙

咩事牙你班老死呢排
@雲

頭先即食左場 半場馬刺-1.5
Now手持bee+12
想買9點

割未？

想知更多

真 但你有咩料爆

買咗半客唔知點輸

你唔爆了講經咩屌

yy係泰國打緊lol了

4000post

我狼

對家？

下 咩事

秘撈比較好

正手

星之力輸到傻閪咁都昆到人？

混沌重心 半大 1.5

poker 做馬

信你一次
唔中唔彩鳩你了

墨西哥咩事讓咁淺

Gun

因為對面係巴拿馬

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

以上係上個post精彩回放

請相信YY！

偶像你反左底未

秘魯FG 世紀重心!

比啲時間佢同我 都要時間整合架
同埋唔係得我一個人知宜家在場既起碼有3個人知佢咩料

屌你咩春蛇又燈

叻還叻，呃還呃，2樣野黎

賭外圍不如跟我賭 fifa模擬賽果投資基金
舊記錄20中17走2 改良版尋日瑞典勁中2-0
歡迎每注1000up既兄弟加入 入場費5k 按比例分紅
已有超過70名弟兄john左 有意留tg

差唔多啦

吊你笑死 二次傷害！！

另外邊3個知，請講

詐騙

你玩具友咩樹？

比x嘉xbb呃左去佢間補習社補角球 輸4。。。

gun

Yy都搵過我開外仔

我知啦，yy 想好似銀行禁，呃人錢去賭，賭贏就還，賭輸就呃第二個去還，fatfat

原來對上同巴拿馬踢既10場佢淨係贏過1次盤

唔x要，我要YY

其實唔少人比佢問過
但係有幾個比佢呃到就唔知了
利申：佢都有問過我

Sor law

又有花生

應該探完口風入得唔多錢就比條link佢食人頭費 入得多錢就一獲過

yy輸到包哂頭?
要咁樣呃

佢都有問過我

朝早無咩波賭 波po都有咁多花生食

聽講over 10k

但都係5500姐
咁都一獲過
yy sir

skip

聽聞係比faker害死左

依條撚屌都狗架啦，銀行都叫派息，佢息都唔派

星之力真派錢都呃人？
定中左毒水咋？

面子球姐

賭咁大 一早窮途末路啦 唔通外圍高水就穩贏咩 咪又係輸到仆街

出名走數喎

買料？

咁你都未傻得晒

中

有得玩即場 毒梟淨係讓平手/半
有腦既應該識買

派錢同唔會呃人係兩樣野

yy都包頭..

原來銀行係咁ga

仆街 買錯左巴拿馬

有冇苦主谷

秘魯半場2：0 ok?

印象中yy蛇東南亞錦標仲玩緊馬會10k 20k上盤

銀行之不過係大型呃錢公司姐，如果所有人一齊拎錢就佢咪仆街囉

屌晨早流流唔好引我笑好無

明顯la，成日on 8+1 8+1 買上盤就知叻la

堅買料

依加諗番係唔係覺得跟大岩蛇仲好

今日還住500先，ok？

佢仲有喺呢度上水的

你話你？

3:1

錢都收左你 仲點會彩你

屌你老味係咪笑9我買上盤

yy sir咁疊水架咩

層壓式賣料

信個輸到仆街既賭仔既料

笑04

原來你乜都唔知

之前幾皮幾皮咁買

yy又贏
成年前已經講緊

屌你寶高乜撚野我狼....

其實見yy 依家唔po 真飛 都知佢輸到仆街啦

上個禮拜佢重講緊有一晚執左15k

講起 yy有問我玩唔玩外仔

有 d咩幾穿幾 穿晒頭

bro 做乜係咁狙擊我YY神

456關都1k2k

有一晚上盤夜咪贏幾十k

睇黎波台第4000post係專門用黎爆料

輸一千 買二千 輸二千 買夠四千疊上去
本多終勝

見頂今日都唔打

星之力: 抵la

Sob 好波

So b

冇追post
係咪講緊yy同星之力拆墮到昆水？

果10k 20k應該唔係佢la

10點場波和味濃

波台啲呃錢伎倆愈黎愈高章

好似係掛 上面有巴打咪呃人5500

乜d錢咁易呃

香港果然係個搵錢既地方

係囉

吹撚到主動r客

仲有乜撚野係信得過

依加咁多苦主你就明啦

唔係買上盤就笑，只係唔會狂買上盤姐
我都會買下角大la

佢有日無啦啦搵我問我買唔買外仔
我不嬲淨係合法賭波

唔係吹水

肯定佢黎

我追隊越南追到尾唔會記錯

張sticker幾過癮

尊重la，post飛咪又要派

YY: x有$$$$派咩

信春袋蛇

你既fg ng

我了

玩唔玩外仔？

估唔到yy平時笑人燈自己玩到包頭

幾多入會費？

500水腳費

意粉狂角後反入角細爽嗎？

奉勸各位手足，盡量唔好掂外仔啦
一黎唔可信，上線隨時著草
二黎班狗一做野，只要拉到求其一個艇仔
因為有曬銀行紀錄，全部下線會一獲熟

唔好因為貪幾小小賠率而玩外仔
隨時捉蟲入自己屎忽

大岩

原來咁多兄弟比人呃
慘到 等我比d希望大家 頭十派5 300

格仔角小派錢咁派

話說有次派錢佢比我個馬會ac 都係問人借都知佢唔掂

木狼

2檔黎
一檔poker
一檔叫人入$$$，開户口

屌 買錯巴拿馬

玩開外匯 自己有acc

你渣姐，好過睇警訊la

飛係佢，但d買飛錢唔係佢

可能贏呢

格仔要睇點踢
上x場次初初搓 之後狂角

Lm

你點知佢馬會ac 問人借

快

我岩

你尋晚派左？

毒販有raul

因為個名唔係yy

變咗爆料post 無人屌波

大岩蛇對家

皇冠係咩黎

澳洲皇冠賭場

呃左人十幾個la，應該還左

秘魯不如滅國，屌你老母

支持

波post 仲有咩人信得過?

me

都話左對上10次對賽墨西哥輸足9次盤

唔好 贏過巴閪

苦苦堅持，經已沒意思，角細不可以

仲有半格wor

分分鐘鋪定路，唔俾所有野人知然後周圍搵水魚

外仔清洗大行動

國際賽無追po幾日錯過左咁多野

成班玩外圍 遲早仆街 賭仔無$起上黎 乜都做得出
報警係最後結果

光復馬會 外仔革命

你同佢地

yy上水未

之前就代買 中左成條數走左
再之前就要水入青爐收錢
再唔係就借波po手足錢後潛

冇意粉下半角細？
雖然我冇買到就訓左了

外圍拉佢llm

星蛇同yy一齊玩外仔玩到要呃人?

Gchi

波po重光日 大家返回馬會既大家庭

有冇玩具水先

未開始清算黑警
波po已經燃點清算之火
清算外仔

踢左陣咋wor

咪係冇波賭就變撚左lol 網球台

半大jump

4:1

USA4-1

超重心 秘魯2.5大 @3.2

星係賣料wor 佢冇tg你地咩

玩具台

有明睇既咩？

自從買佢上盤0-0，之後佢下盤贏咗巴西我就好撚憎呢個國家

冇

留tg

咁係到憎巴西

琴日有條友仲叫我買加拿大好彩訓過龍

巴閪輸埋tim

冇James同花彩點入波啊

仆街
原來墨西哥隻隻都傷

寶高啲水馬刺-1.5 狼

我巴西fans...

1500

兜兜轉轉 始終都係馬會好 又少波又慢派 大家可以冷靜d集中分析重點場次

自己開acc玩365都唔會係連登搵人開皇冠啦

10:00 墨西哥第一球 超重注

核對時間慢，幫手足忍手戒賭

國貨？🤔

sana之後係 yy 有英文字嘅人信唔過

1800

佢自己講話問frd 姐個ac 先再比我

再次信你

我了

祝中

p圖前？

咁上場大船美國俾加拿大屠殺左麻

都係訓多陣玩日本波算

1500個個正啲喎

Me2000

塊面P到糊左

我都睇好

Ching sick yeah

Sana之前做咩？

食水好深

通常係自己燈先會笑8+1人燈姐

呢件我可以

channel有出
14.5s 2.1
自己 仲有15.5s 2.15 16.5s 2.04

掩飾自己輸好多

代買 之後走數 btw想知勝利告得入未

其士譚仔

南美洲無個好人，除咗莫雷拉

假相咪拎出黎啦屌

媽媽Channel係乜？

偶然一次半次姐 美國係食死加拿大

你話mama

求入tg

啲粉厚到

想入

美國2.5s點部署

咁都認到

屌你

等收錢

想入kybb

幾時嘅事

下場努力

入錢

即場狼2.5褲都換唔切

其實你係係個channel入面？

P到咁你點睇到佢厚粉

求俾channel

gel gor復出水出完又輸

訓咗 jump

無

我真係良心，$0.2 1場，不成不收費
尋日出4中3
3 x 17 x $0.2 爽晒

想入爐

哥狗x墨狗

1450

係 上半完我都咁睇 覺得如果意3:0會搓波波 唔睇好14.5b
不過買角細我要用念力睇全場 但我眼訓

星之力 yy

全部冇事

100

角呀

想入會

想跟

13少

mama就勁

秘魯入球啦 下半場再比人cup

狼-2.5 開始慌

佢入黎報假期

我俾0.4一場你

姐

屌 原來deer chan黎
完全認唔到

gchi

tg link? 我睇個d冇出成兩個月

好掛住13

唔怕 唐生

好耐無見日清，有無人知佢去左邊

private左

未轉private前follow左 依家入唔到

殺

呢隻黃字十幾日無中過

墨西哥大波已死

yy del左我lol好友
好唔開心

係 我買2.5小

睇黎佢準備著草

兜兜轉轉漂泊到現在
分針短針錶圈中競賽
看似有盡了夢見的將來

估唔到yy係呃人... 好彩最後無玩

13去邊

咁買不如skip

差個十幾個唔使呀嘛如果係真嘅話

十幾個 還唔到 改個新acc名 再搵過

2.5 1.5s

睇黎個5500冇得追了
ggc轉icon lol又del好友
yy sir我好掛住你啊

上盤3x1 comeback啦 yy

真

買完就瞓la，仲睇咩

我真係算波台清泉

好在一直都對你好，仲記得YY笑8+1你燈買你對家但無派你

老墨開波未

雲巴正氣

1500都呃 cls

我平民 要mon實買左既波麻

男人老狗叫bb

反手

知佢水人都唔一早講

講黎聽下...

花生真多 應該夠講到1001

哥狗00了

點估到真係有咁多傻閪

唔知內情都知有問題喇

我高登已經用緊，me mama黎

上盤morning 得唔得！

針哂

有上盤既morning 就係good morning

我想呃人了

總之以後大家小心啦
佢之後應該唔會用舊acc上連登

啲波唔識入 靜撚到

In已all

唔早就收皮一日

盡carry薯條啦
佢係舊登都已經好信你

祝中 老墨同路

而家應該邊個r人開外仔都唔會有人信了

屌你老母波po 全撚部都係騙子，枉我之前仲派錢比你班仆街周圍害人屌你老母

無角既 on9 架

買左秘魯角大

下次派我fatfat

哥倫比亞又想和客

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

下個post可置頂

有錢淨算好

mama整合好波

從此少左yy

秘魯 嗌都唔洗嗌

出糧先啦

角大

好大仇口

定想做風紀

友誼波

0比0算啦
冇James同花膠點入波啊

咪係 cashed

不過佢都真係勁，下下都買到唔中果場

呢獲真係唔做風紀唔得

洗唔洗咁惡...

你贏禁多派未

佢冇跟足？

屌買錯左

無派過YY同星之力

要追95萬

今日馬會開幾點？

01

黃字都唔反手。。幾時反

咁我未

又係你

咸巴搞咩

得罪講句 幾十k都呃，無啲大志

秘魯 贏半場得唔得先

我都無派依兩個，好在有聽你講

講下笑 留番啦
除非係贏開巷

買錯巴拿馬

正

秘魯場波半場都未過就開到0.5/1
痴撚線

手足係幾k

黑到嘔

所以我都唔明

墨1-0冇人講

笑死 狙埋先啦

Mama
我都想入你

Tg ok?

唔會
改名/開新AC姐佢

得一注$$$
我而家叫佢擺定2注$$$，平注買算，都好過無綠過

墨西哥gel

我都未入channel

都係一敏最正氣，下下出真飛，係隻一敏獸on9 左d 姐

yy 與你常在

琴晚場芬蘭見你嗌到唔嗌

買錯巴拿馬 仆街

應該唔至幾k嘅
幾k就走佬
係咪咁山乾水盡啊屌

我返來了
好兄弟星之力5 分鐘到賀
頭十抽一 $100

墨1:0

未到半場已經放棄左

平時開12

唔撚要

你贏咁多同埋你幾時返hk

可唔可以入channel，俾返5蚊回佣你

唔係$$$呀

半一都照贏買錯波針

拎十分一賭算啦
咩住咁多數 慢慢追

屌 你又做咩又多左

閪黑

ME

半細24

3cccc

Lmlm

幾千都呃？咁撚無腦？

平注50k一注都要連中好多口

頭先邊個手足話巴拿馬咩話

19注

1個幾千都和味

秘魯個場 半場已經交換波衫

我同個總統有交情

呃呀婆都幾十萬上落啦

利申5xk收入 唔洗呃

半和gel 可以去食早餐了

所以好在早放棄轉場睇三文魚入貨

大岩蛇幾連中

加油呀

尋日咪叫人post tg交會費law
Del 左

笑死 早幾日我已經想點點醒d人無狗屎垃圾都賭
仲俾佢地串9我乜都唔識，淨係識賭波原來係呃人集團

想買1/1.5細

要左1.5細
再將1.5細啲錢掟左落無入波
希望下半場繼續閪

我交左500場會費，入得嗎？

你

樓上好精彩，睇左未

想買埋無入球搵lunch 錢

我都想入呀

俄羅斯半大

尋日場意大利半11全12勁

波post騙子沒落

買秘魯贏先

垃圾毒品佬

22
18 last exam

你弱智ga，係$0.2呀，5乜蚊呀，你以為你比多d就優先咩，sorry，無呢枝歌仔唱

呢d就係強打弱買角大晚風險

-666

你yr 幾

成班賭仔聽住啦
賭到負債，冇錢開飯，仆街個班，就自自然然會用盡方法去揾食
人一冇錢，有乜做唔出？
尤其係賭開大錢個班，揾慣快錢叫佢打份牛工還債？

有閒錢先好賭 ，定力唔夠，外圍唔好掂

要入入一粒好啦

最初味贏

2

出水救世啦
mama角細 你角大
狗會必死

買12.5 都閪

尋日都無上水

mama正氣到

有無人整合個呃人名單
追唔切post

係

哥倫針定先
場波眼訓到

5xk 咁少就靜la

收到

其實我一向都有

蠢到咁？仲賭波？！
外圍佬慣性行騙手法
- 搵大戶客。因大戶一落注就有佣抽
- 等大戶中錢。到時著草

歡迎被騙手足case 我。三個月前先幫完個客（60 加）被少女呃走300 萬美金

mama派水未

依個真

型

你精明了

係到跟大蛇咪得使撚買料

買5草野秘魯fg先

馬水唔比我 點講呀

不了，鐵價$0.2

真
每個月收緊300+k 租

2022年

分期？

點呃300萬美金？我都想呃

我排左好耐隊先入到

以後d外圍狗仲係唔係到屌波

波post終於有交嗌 有返啲生氣

剛剛睇緊
一返來你就報優不報喜

知牙 你都救我唔少
自從跟過你 我唔再9追高倍

我50k都無，有無得派我

我屌你老母

邊有咁多真手足 隔三五七個月又有新野爆

Long time no see dodo

都冇嗌 單方面屌緊

周神

學你禁老咩

dodo 出水未

周巴 你個爐可以加嗎？

國際賽-2.2k

早前狂中。係咁line 左你

剛剛返香港

弱智先高追
eg 9.5-15.5

波post賭幾皮果d都係人品有問題啦 真係大戶洗咩上黎連登貼飛吖

等日澳啦

long time no see

ky神

所以我無show自己買幾多$$$

行徑好熟口面

又係網上情緣

不過中期。丫伯係知道嘅

來忘掉錯對 來懷念過去

你個channel 中又叉唔中又叉，好鬼難睇

春袋sir咪carry緊我地

周蛇！

香港打緊仗 無出水喎但

毒品佬邊識入波

發覺某d會員成日笑8+1我年紀大，決定kick晒佢地出channel

#4000 派4000

邊個

寶高啲水毒到 叫都冇得叫
臨尾一秒都俾人絕殺

唉，大x把

加我。 我（20 加）

可以減低你個channel d 平時均年齡

add返我未

琴晚交咗而家發過豬頭 thx mama

南美毒販留力到世盃
場場友誼波都贏唔到

加我 ok?

我朋友

咩高倍？

Yy

Playhard對我真好 原來開Ac咁黑暗 都係叫我推薦人打佢 賺幾十利是錢

你咪係角大度只係呢排無出水

派左未

我鍾意年紀大，快加我

即場3倍

yes 我角細成日燈到你

我就黎買機票 燒左佢

春袋蛇有無水，想要了

我老豆

Same

推薦人有賺架咩

見證好多 朝代 嘅波PO 嘅小人物
講到句咪講句，自己賭仔都咁話 十賭九輸 賭仔講嘢唔好信哂

忽然間

騙徒行使yy 係咪同 護花

同一夥？

你地郁啲就幾十k啦

願意分享

你自己放低tg，覺得你唔弱智高add你la，不過薯條🍟係入面，自己考慮下d水gun唔gun得過，特別係出角細果陣

加星之力
咁睇又有d似

我朋友係戇鳩啫

但應該唔係老千黎

唔知啊 見佢叫我推薦打佢咋 做乜會開Ac收咁貴

唔關事，咁高位唔會追大，咁爆都無計

咪又係隔一陣見到新大蛇 除咗派錢之外 無真手足

一入波po就咁爆

波po 最撚正氣都係我，從來都正手，有show 飛，有派錢，不服來辯

有回水掛

尊重la，YY有狙擊過護花

你係牙普個年代嘛

我法國我真係波po清泉

[member]allbrokenandlost［/member]

唔add你，成日事後

我唔識答你 開Ac唔洗一分鐘
同埋有冇賺我都唔知
幫過一個人開過Only
叫佢推薦人寫我 但唔覺有咩利是錢

靜la

我派過幾千啦 屌

但yy本身幾疊水架？ 以前仲賭馬會果陣見佢都成日有大注飛過關/轟上盤贏錢

大岩蛇 即場點買

你成日反水

可能又係大莊搵佢

Mama我唔入tg 都ok
但可唔可以間中係到出下水

人有三衰六旺

你信味係囉

我有派架

我不嬲都有出

角球買細？

秘老 FG 超重心

咁開ac推薦人打佢id姐我又唔會有捐失

我想自薦做風紀 有無人g chi

全部有買 係佢地話姐
我都唔買s 點反

8.5s 等6.5夾la

咪扮岩蛇

半一上盤都輸撚死啦

+1

之前跟咗你幾場
多謝晒

一定add你了，呢個名

8.5b

試下黃字同特大字威力

幾時有數學題出水

又係咁

唔中幾注大，就已經夠萬劫不復，又post你睇

求add

我了mama 之前生日錯過乞唔到你錢

mama plz

support

個名

依排我都贏夠啦，都想比人贏，想玩外仔pm me

你4個字id，高登人？

個頭像係一敏獸

連登中位數收入

我屌你你唔問我既

外仔肯自律其實真係贏到錢 唔同馬會
但.....你懂的

都話要學呃啲呀婆幾十萬

日職重心

幾歲

下次派你la，我記得

0:1!

Sor 試多次

就係唔自律 呢個星期倒輸緊 jumped!

96%

哥狗hea到

18

私爐可恥

果然mama係唔撚理我

連登波po有阿婆上既話應該都得既

我知你係ma

加我ok?

晏就夜晚贏完足波 朝早nba又輸返出去

好耐之前伊巴心事台個陣有追po了
後尾沒賭先沒追
最近沒返工先賭下波

輸到爆廠 求爐

去settings較返好先叫mama add啦

邊撚個伊巴呀 老母我就識

玩具真係會贏到錢咩
個變數咁大

你星火算la

早晨哥倫即場有咩好買

美國場波唔撚派？

Mama

Sor ok了

有你神獸wor

我ok?

點解要咁對我 想學野

戒玩具

Tg我 $20入會

首先要有ac

去玩具反斗城

呢場似悶和

墨狗封咩

你有5個分身？

湖人大分 11點半開波 要買就快

成個波po烏煙瘴氣

我棋

又有嘢聽

得一個

6.5b有冇人掃！！

幾贏錢捐啲黎買gear 被捕完好窮

一敏唔識copy?

棋妹係咪傳說中贏到住貝沙灣個個

mama日本球 如何部署

輸到住公屋 仲具沙灣

我8+1買，你認真度點同，費時燈到你la，你睇尋日u21就知

唔係

係買起左貝沙灣

屌又無人俾料，講返正經野啦

奇趣天地都得

岩蛇反手一日一層都得啦

唔知add邊個

有咩爆 好想聽

友誼賽 兩邊都冇要贏嘅理由
未必開到掛

屌你老尾成年無上黎都有人識我

你買s Diu you

我有keep住捐

以前你好旺 盲跟過你

直接科比私ok ? 想要幾個fm 12比我條team 用

岩蛇好耐唔出真飛，大字信唔過

11.5s gel

而家窮過狗 燈過書包

單機

琴晚十二口都中

哥倫ng

下星期轉運架啦！

乜叫fm 12

爆料POST

真飛咪一樣67

yy上黎報個平安啦 我信你架

咁fg?

估撚到你

12口反手？

秘撈點啊 快手入

追哂po 真飛上盤50k YY原來係呃錢狗

你同佢x交下星期？

再試試

希望mama會add我啦我之前跟你中左都會派你架

有邊個未add
你再reply呢個cm la，去煮飯先

起底睇我個防毒面具post未

我啊mama

你（馬）都係

未add啊

我呀

你好似馬post人黎

我都想轉運 一陣度幾條過關

求加

果個咩棋妹之前死賣料狗黎

meme ar

星期三會贏嫁啦 上兩場我都俾自己呃唔少

未la，邊得閒

講錯 fg岩岩訓醒

加我私谷未

mama

Ok了

mama add me plz

一敏巴拿馬針得

點呀哥狗

見到一堆人比老母撚狗

係波po做開cd rm

-555

6.5角大

笑死

大家早

早牙

早 出水未？

[url][/url]
求加

5c

太陽神x水手第三格 快

-444

上個post 的運毒家 同ky 係同一個人？

一買就刷

No

佢尋日出左啦
所以我好驚

我仲以為係ky 被呃

求加 謝謝你

哥狗又食蛋，幾場都係，唔敢買

ky自己都有acc啦

哥倫比亞fg 頭10抽2 100

ok

mama 可唔可以加我

Im

個個留比人撚咁

琴晚大注左巴西 睇住耶蘇仔果球十二碼射撚到咁 喊住訓著左 起身無撚哂錢

巴西=你

same cant

認同

美國嗰場係咪未派

好多cd-rom衝哂出黎入爐

。。。。

好熟面口wo你

6c 又買唔到角大jump

真係鑊鑊新鮮鑊鑊金

跟咗14.5s又贏 手痕買洛達13s 17c ft

Yy仲覆我機應該未上黎睇波po

波po爆料 好睇過娛樂

2019 仲買巴西

yy做乜

比人呃錢

留TG

有無人跟我過澳門賭$
想幫下人追數

你係咪睇錯

入波未

應該睇左啦
del左我lol好友了

1個人去3個人返

呢度有邊個係唔會呃人錢

加我

佢呃人錢啊

你派左尋晚條數先啦

我賣倫敦金
包賺

add緊la

Tg:Cccway

Hkjc

10:28分 tg覆我
希望係我怪錯佢 佢可以上黎澄清

我新人 岩岩開始賭波

Mama好忙

應該係我啦

有無人派

ok la mama

好 借100k比你

入波未呀，哥狗

呢d事 我唔會比佢發生第三次

新一輪洗版行動

入波未dllm

哥狗fg定 0.5/1大

而家Ok la求add

仲有人未block 你

聽日買美麗傳承

No goal

大家怪錯yy了

封乜尻

抵la

thanks mama

12先開門買唔到 除非遲開波唔用PPS係幾煩

對你老4嘅行為
有冇意見要發表

哥狗就紅

Hi

一個鐘頭前del左我lol好友
應該睇左po先del啦

已經無報假好耐 D人寧願block9我都要比人呃$ 無天理

mama唔add me

哥狗要錢唔要面

推出集資代賭計劃
有無支持

唔add住la，好攰，又唔係個個都add到

打假

講真
點解呃錢咁易
但真心賣倫敦金都無人so我

屌你老母

太陽神幾時開左盤

Peru 下一球6倍 買了

成功撚狗

再唔得我換tg

有無手足集資聽日夾錢買美麗傳承

佢差我幾十萬
你500就唔好打尖

比人撚狗

去settings privacy group要揀everyone先留tg

我有3蚊

搵人幫抽

秘魯頂多廿分鐘

推推

留左2次都冇add到 成功被撚

想John

美國嗰場係咪仲未派錢

巴拿馬大波未

我賣佢tg
500一個字

買加拿大派左

無呢個user你識唔識

未
我個2.5s都未派

笑撚死

可以了 較番

漏左？

入波呀

-333

近期有無煮西蘭花帶子 想食

比亞入未

禁錯

兩隊blacklisted, so hea

混沌重心 秘撈1

真弱智
fced

取消關注

到而家都未派

又0:0

add左你la

Grp or channel?

哥狗3場冇入波
事不過3

入左3年終於入到

add我 要錢買裝

Mama carry 咁多人

不如買大波

假架

準備絕殺

慘 mama都開爐 波po好快又多個燈西

8倍 抵玩

一早有

主

有mama帶路 想知馬會夠唔夠錢賠

第三次

見到 跟足先我角球盧洪哲

大量招生

屌 巴拿針

屌
1.85入緊7.5s
到入到個陣已經1.71
垃圾狗會

唔該

1001

一球都入唔到抵啦

有無人知日職盧同日清去左邊

呢個名

盧洪哲⋯十9幾年唔見過佢

買錯左

有係tg出沒

秘魯fg 快買 就入

打個尖入爐

突然間多左好多人崇拜一敏獸 琴晚得20個 家陣50幾

前日先煮完

哥倫絕殺未

佢買左哥狗

跟了100

而家好肚餓 漏啲黎食下

腰斬未

有10倍再補多注

989

991

7.5s頂實

再加抽2個 都係頭10

Jumped

994

7C thanks mama

留多次？

998